Ahoj Tomáše! Jak se máš? Kam chcěš jit? Jak se ti libí škola? Ja jsem měl dovolenou od 23. 08. 12 do 30. 08. 12. Chtěl bych ti vyprávět o své poslední dovolene. Jel jsem do Španělska se svou rodinou. Byli jsme v Sallon (Katalonia) a odpočívali tam jeden týden. Moc se mi to líbilo protože moře bylo čiste a počasí je bylo skvělé. Také jsem miloval Španělské jidlo. To bylo velmi chutné. Španělsko je lepší než Rusko. Také tam bylo hodně krásných dívek! Chtěl bych ti poradit jet do Itálie. Itálie je krásné místo. Nebo jet k moři do Turecka. Mužeš se koupat celý den a jíst co chceš. To bylo hezké dostat dopis od tebe. A teď jdu delat domácí ukoly. Těším se na tebe! Tvůj kamarád Adam!
